<resources>
    <string name="app_name">信工助手</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_messages">大学动态</string>
    <string name="title_fun">生活娱乐</string>
    <string name="title_personal">我的定制</string>
    <string name="title_activity_page_fun">PageFun</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_login">login</string>
    <string name="title_activity_personal">personal</string>
    <string name="title_activity_github">github</string>
    <string name="title_activity_alarm">alarm</string>
    <string name="title_activity_course">course</string>
    <string name="title_activity_schedule">schedule</string>
    <string name="title_activity_cousr">cousr</string>
    <string name="title_activity_cal">cal</string>
    <string name="newstitle1">讲座：大学生创业如何打动投资人</string>
    <string name="newstitle2">第三届彩虹酷跑活动热力开跑</string>
    <string name="newstitle3">杭电E路同行优秀大学生宣讲团</string>
    <string name="newstitle4">校企合作建慕课 翻转课堂促改革</string>
    <string name="newstitle5">计算机系举行16级专业分流介绍会</string>
    <string name="newstitle6">14级学生就业实习动员大会</string>

    <string name="news1">
        "      "5月16日晚，湖畔大讲堂第九讲暨本学期第二场创业教育讲座邀请到银杏谷资本投资合伙人、副总裁王海霖先生，为同学们分享了“大学生创业如何打动投资人”的成功经验。学院副院长邱晓雅、相关教师及260余名学生聆听讲座。
    \n"      "王海霖先生凭借丰富的天使投资经验，驾轻就熟地将创业者如何打动投资人的故事娓娓道来。他首先引用“敢想（做事业）、能卖（股权和产品）、能干（有执行力）、会叫（会宣传）、坚持（有毅力）”5个词组和亲身经历的真实案例，
        为同学们清晰地描绘出成功的创业者所具备的五项品格特征。第二部分，王海霖谈如何撰写创业计划书，为同学们介绍了一份好的创业计划书所包含的六个要素，包括产品或服务的创新点、盈利模式、核心竞争力、团队优势、融资计划、市场前景等。
        每一环节他都现身说法，旁征博引，富有感染力。讲座最后，同学们纷纷向王老师提问，从大学生能做哪些创新、大学生要如何创业、杭州有哪些投资机构，到什么样的项目才能获得风投……，王老师都一一为同学们答疑解惑。
\n"      "王海霖先生毕业于厦门大学经济学学士，浙江大学金融学研究生，现任银杏谷资本投资合伙人、副总裁。他拥有10 年股权投资经验，是杭州市十大天使投资人之一。主要负责项目有中技桩业、长城影视、金海岸、沃林蓝莓、集智机电、猿人数据、威锋网、游侠客、乐米科技等，重点关注新技术、新产品、新服务、新模式，主张以创新的手法投资创新企业、互联网的思维投资互联网行业。
 \n"      "创业教育讲座以创新创业教育和大学生素质教育为主旨，邀请国内外知名企业家、专家学者担任主讲嘉宾，作客湖畔大讲堂，为同学们讲述真实的创业故事，传递艰苦创业、追求卓越的企业家精神。本学期两场创业教育讲座圆满落幕，得到了广大同学的热情响应，不仅丰富了同学们的校园文化生活，还为同学们打开了如何进行创新创业实践的大门，期待未来有更多精彩的创业类主题讲座。
    </string>
    <string name="news2">
"      "5月17日下午，学院第三届“让奔跑不孤单”The color run彩虹酷跑活动在青山湖校区举行。此次活动由学院团委主办，临安市团委副书记、临安市团委社会工作部部长、青山湖科技城团工委书记、青山湖科技城团工委副书记，以及学院学工部和团委老师参加了活动开幕式。
\n"      "本次活动积极响应团中央“三走”主题，鼓励我院学子走下网络、走出寝室、走向操场，500余名学院师生及校区周边企业院所人员加入到此次彩虹酷跑中来，大家在校区内奔跑、互相撒粉、合影留念、海报签名，校园里闪动着五彩斑斓的身影。
\n"      "本次活动充分激发了我院师生的运动热情，丰富了我院师生的课余生活，真正地体现了“让奔跑不孤单”的主题，不仅跑出了健康，还跑出了快乐，收获了友谊。

    </string>
    <string name="news3">
"      "为进一步发挥榜样示范作用，以优秀大学生的典型事迹感召、激励同学们为梦想而不断追寻，杭州电子科技大学学工部组建“E路同行”优秀大学生宣讲团于本月17日走进青山湖校区进行宣讲活动。宣讲团围绕考研、就业、科技竞赛、成长故事等方面进行事迹分享，营造了良好的学习氛围、激励广大学生奋发向上。学院党委副书记傅君英、学校学生处思政科段利强、学院学生工作部、团委相关负责人参加此次活动。
\n"      "本次活动由学校党委学工部、信息工程学院主办，校先锋总队承办，活动邀请了杭电部分十佳大学生来我院青山湖校区进行分享交流，他们分别是来自外国语学院2013级的柯乐乐、来自电子信息学院2014级的丁嘉辉，来自会计学院2013级的曹楠等6名优秀代表。主讲人以切身经历进行了关于考研经验、志愿服务、学科竞赛等主题的演讲。演讲结束后，他们对现场观众的随机提问进行了回答。
\n"      "最后，在场的领导、嘉宾、主讲人上台合影留念，本次杭州电子科技大学“E路同行”优秀大学生宣讲团走进青山湖校区活动圆满结束。

    </string>
    <string name="news4">
"      "为有效推进课堂教学创新，提升课程教学质量，学院于2016年4月起与上海高顿教育集团合作开发《国际结算》、《成本管理会计》两门慕课课程。
        今年4月初，《国际结算》课程正式面向金融学专业2015级学生开放试学，首批自愿报名试听课学生80人。一个月多来，“慕课+翻转课堂”混合式教学模式受到了师生双方的喜爱。
\n"      "本次面向金融学专业学生开放的《国际结算》课程和同期在建的《成本管理会计》课程，均引入了在相关课程领域有着多年教学实践经验的专家教授担任主讲，还配备专业的录影、剪辑技术团队进行后期制作。课程建设过程中，高顿公司运营服务专员与我院相关课程负责人就课程建设和上线运行的关键问题进行了多次交流研讨。为顺利开放使用，课程组对选课学生开展了试听课程导学，介绍了“慕课+翻转课堂”的混合式教学模式，以及高顿公司在线课程平台上的视频学习、讨论互动、考试测评等教学各环节的注意事项，还组建了师生网络群聊组便于课程学习互动交流。
\n"      "开放试学一个月来，同学们较好地适应了“慕课+翻转课堂”的混合式教学模式。学生依照课程教学安排，自主完成慕课知识点的学习和练习，在网上讨论区和群聊中预先开展学习问题的讨论交流。翻转课堂上，学生在老师的引导和组织下，针对学习中遇到的难点、重点展开积极讨论，现场进行大量的习题练习和案例推演，实操训练。线上线下的教学过程受到了师生双方的欢迎和喜爱。有同学表示，“慕课学习没有时间限制，也没有场所限制，不懂的知识点可多次反复学习，线下面授辅导老师很细致，讲解有针对性，平时与同学们的讨论交流也非常方便。”任课教师杨老师表示，“新的教学模式把教学视频、图片、音频等丰富媒体资料系统性结合起来，课堂不会因为其他客观原因被中断，学生可以按照自己的意愿和兴趣点安排学习进程，教师可随时监控学生的学习效果。这是特别好的事情。”

    </string>
    <string name="news5">
"      "5月11日中午，2016级计算机类专业分流介绍会在明德楼5楼报告厅举行，近四百名2016级计算机类学生参加了本次介绍会。
\n"      "此次介绍会，由校“十佳教师”、 师德先进个人获得者——叶岩明老师主讲。叶老师首先介绍了计算机专业的发展历程和专业分流的主要原则，接下来详细介绍了计算机科学与技术、软件工程、网络工程和物联网工程这四个分流专业的专业优势和就业发展前景，建议同学们结合自己的兴趣和专业基础正确填报专业，同时鼓励大家珍惜大学时光，努力学习，争取早日成为优秀的IT人才。会后叶老师认真热情地回答了同学们提出的各种问题。
\n"      "通过专业分流大会，同学们对各个分流专业有了更加全面和清晰地认识，为专业分流工作科学有序地进行夯实了基础。

    </string>
    <string name="news6">
"      "5月15日下午，我院招生就业部在下沙校区三教 111教室召开“信息工程学院2014级学生就业实习动员大会”。此次动员会邀请了院党委副书记傅君英老师、校招就处就业办主任彭萌萌老师和全体2014级辅导员作为嘉宾。此次动员会由院招就部刘宇老师主持，有近200名学生代表参加。
\n"      "在此次动员会上，彭萌萌老师从“杭州、杭电、行业”三个方面，结合学院目前实际情况，给同学们分析了当前的就业形势，也给大家提出了三条对策：多学习，早定位；多实习，早体验；多思考，早规划。彭老师语重心长的话语，让在场的同学受益匪浅。
\n"      "随后，2013级电子信息科学与技术专业的学生卞陈星作为大四学生代表，就自己的实习经历进行分享。他围绕“你真的足够了解自己吗？”、“选岗位？选公司？选行业？”以及“找工作的途径”三个内容进行了详细、独到的阐述。同时他还送给学弟学妹们一句话“找实习越早越好，找实习心态不能崩”。
\n"      "最后，傅君英老师对本次会议进行总结。她强调：到会的学生代表要与班级同学传达本次会议的内容，起到带动作用。学院也会为同学们创造更好的平台和机会，帮助大家步入社会。傅老师鼓励同学们保持自信，顶住压力，不怕失败，积极进取，抓住机会，积极就业。在今后的学习过程中做到内外兼修、适时适宜。
\n"      "此次动员大会的召开，拉开我院2014级学生积极参与就业实习的序幕，有助于同学们在未来的道路上选择理想的目标。


    </string>
    <string-array name="grade">
        <item>大一</item>
        <item>大二</item>
        <item>大三</item>
        <item>大四</item>
        <item>研究生</item>
    </string-array>
    <string-array name="major">
        <item>计算机科学与技术</item>
        <item>软件工程</item>
        <item>网络工程</item>
        <item>物联网</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_news11">news11</string>
</resources>
